秒回一陣

Ok

秒？

Ys

應該溝緊女

又係一齊？

死毒撚淨係識玩手機

吹？

ok, 走

打好字先講嘢

無人想我秒

一陣 廢

一陣？

雪雪聲？

係啊

我出返去先 唔好拉住我
唔好拉住我條褲啊仆街

係咁先